點睇少婦聯盟？

係個名gap啲 但睇落仲正過胡說八道
不過都係唔夠處女黨正

咁少圖點討論

沈大師>Grace>龔>譚xx

feel到缸水會好臭....

好想飲...

沈大師咁正都仲未有人埋單

真係好撚正

無個嫁得出
笑乜春婦

好想屌

水晶梨正

沈大師個pat 翹撚到

#1 grace個下爬唔知點咁

好正

咁都翹 4個差唔多扁

都未結婚 少乜春婦 佢地唔識中文？

嘉欣

唔係嫁咗咩

原來係自己話會結婚

沈卓盈受訪時亦冧認有拍拖，並透露男友叫Calvin，她說：「係呀，拍咗拖一段時間，依家感情生活好開心好穩定。（男友係咪圈外人？）佢係圈外人，打理屋企生意。（朋友介紹認識？）自己好少出去識男仔，朋友介紹偶然機會吓認識。（男友點同你慶祝生日？）佢有問我想要乜，我話淨係想開開心心食餐飯，佢畀咗封利是我，我覺得好傳統，好有心思，從來未試過生日男仔會畀利是我，佢好似我阿媽，我阿媽每年生日都會畀利是我。（男友係咪結婚對象？）我哋對感情都好專一，大家有結婚默契，要睇Timing。（會唔會閃婚？）好難講，屋企人都好鍾意佢。（生日願望希望快啲嫁？）隨緣啦，睇Timing。」

條女真係好貪錢

係咪咁fd我真係唔知 我剩係覺得好多人想tvb開節目比佢地 多啲野做下姐

年齡層都不同
陳明顯後生好多

可能扑撚完攞個意頭

咁都叫貪錢